搞港鐵唔係鬼唔鬼嘅問題 係唔好失民心!!

星期日有遊行如果兩個禮拜內都有百萬人上街
絕對係證明民意有力嘅籌碼

但如果因爲地鐵搞一搞失民心
反而搞著見住12號黑警打市民想支持市民嘅人
反而搞到仲少咗人出街

和理非有和理非嘅力量
抗爭有抗爭嘅力量
只要大家付出 就係香港人

要睇時機
613朝早係成功補左一刀

話俾社會聽你清到場，唔代表反對聲音不存在

暫時睇係無反效果

當然下次幾時做都係要睇時機

同意，而家要做嘅唔係無止境嘅癱瘓社會，
呢招長期而言會令到好多市民會對我地厭倦，
原本反修例嘅人都會變成反反修例者。
我認為而家第一件事應該要匯聚民心，
而唔係攞癱瘓社會做籌碼。
我地唔夠團結統一就會比林鄭個賣港賊得逞。